%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = ../099-articolo-musica-tecnologia.tex
%
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- QUOTES -
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{quote}
    \begin{it}
      How I did it\\
    \end{it}
    Mel Brooks
  \end{quote}
%
\begin{quote}
  \begin{it}
    L’identificazione di teoria e pratica è un atto critico, per cui la pratica
    viene dimostrata razionale e necessaria o la teoria realistica e razionale.\\
  \end{it}
  Antonio Gramsci
\end{quote}
%
\begin{quote}
  \begin{it}
    I have truly gained the greatest power of all\ldots\\
    I have gained the gift of knowledge\\
  \end{it}
  Dr. Stephen Strange
\end{quote}
%
\begin{quote}
  \begin{it}
    È mai esistita una parola nobile che la massa non abbia subito cercato di
    sconsacrare? \\
  \end{it}
  Wassily Kandinsky
\end{quote}
%
\begin{quote}
  \begin{it}
    Eureka! Eureka! È un classico!\\
  \end{it}
  Murphy Cooper
\end{quote}
